cctoy會員撐侵偉論收集區(2)

幾個月前民調話拜登領先，含侵力話民調唔準，唔駛理，唔可信，fake news，侵支持者會扮支持拜登
拜登老人痴呆又戀童，係得班左膠BLM支持， 一到選舉辯論即刻現形侵會反cup。
班BLM暴動會令美國人反感， 美國人會改支持侵
辯論完無反cup又懶地硬話主持偏幫拜登
好啦含侵力呢頭又話唔洗睇民調辯論， 睇吓侵啲rally幾多人拜登嗰啲無人，所以美國人支持侵多。 仲有咩大數據呀呢樣果樣顯示侵會贏， 話拜登會贏嗰啲就fake news造假
仲有咩十月驚奇亨打拜登好多料要爆，但係爆到佛誕都未爆得出，一係求其有條友係twitter講兩句就話係咩核彈又盛
到選嗰日同點票慢慢顯示拜登會贏，就話人一定係造假舞弊， 求其有條片有條tweet作個故仔出黎就信到十足十， 其他人同傳媒反駁就話人收咗錢MSM唔洗理， twitter fb 出提示或者ban又話人收咗錢。 總之唔撚洗理點票結果法庭見
到啲州法院全部判侵輸，又話咩唔洗理，目標係最高法院所有證據喺最高法院拎出黎， 保守法官6:3侵又一定贏
到最高法院都唔鳩理你， 又話美國法治已死全部收晒錢， 唔洗理法院喇
仲有faithless elector可以唔理投票結果而揀侵，不過原來又無喎全部electors都係賣國賊遲啲要清算
唔緊要仲有參議員最後可以推翻選舉人票結果， 點知最後得六君子支持其他GOP議員唔撐，rubio，graham， McConnell全部反骨仔，又要槍斃
屌唔驚仲有最後大佬彭斯可以推翻結果，哦原來佢先係終極大仆街未開會就講明唔會幫侵反cup
全部收晒錢deep state
都唔緊要我地仲有咩民兵組織發動內戰，殺晒民主黨左膠賣國賊，仲有軍隊都擁護侵，侵侵一定戰勝歸來
屌你老母我睇到真係笑到瀨屎，全世界錯晒佢啱晒， 成班精神病人

文：專撚侵粉

留名！！！

（超長文分析）除卻民調，現時一切數據、現象、事實，都指向侵侵會獲得Landslide 式的大勝

我唔知邊個係CCTOY 但係選舉舞弊係事實
仲有到時家都仲撐拜登既人 只有2個可能性
一係五毛 一係智障 你想認邊樣

癲到攞十二港人相比

塔主自己咪又係見風使舵周圍痴

咪臭係
China Joe 成功霸到個位邊個最開心
一諗到呢度邊個係人邊個係鬼即刻清楚晒

點解唔信侵陣營嘅鳩up就等於撐拜登
你哋係咪真係連基本邏輯都欠奉

你唔信呀? 問下果條友撐唔撐拜登
袋底都同你奶埋呀
你又撐唔撐拜登呀?

似你會幫侵奶埋屎眼多啲

只要係正常人係資訊流通既情況下都會撐侵
只有左膠 先會撐拜登 點解佢地撐拜登 因為係MSM叫佢地撐 佢地就撐
點解msm叫佢地撐拜登 因為msm 背後老板利益 完全唔關乜大義事
左膠只係一班由細比人洗腦到大既programmed idiot
佢地寬以待已 嚴以律人
佢地d思考同言論天真亦離地 自我滿足 但同時又自比高人一等
佢地既行為虛偽 同時亦專制 雙重標準

好多連登左膠都好想撐拜登 但形勢比人弱撐唔出
所以扮各打五十大板 之後再吹拜登好野
你仲未答我係咪撐拜登? 係定唔係?

ok㗎 繼續信你相信嘅嘢啦

已經是第2次唔答係咪撐拜登了
各位連登的巴打 如果有人想研究左膠
依度就有件four-leaf可供大家觀察

你係咪會逐個人問係咪撐登

一早已經問緊你點解唔信Lin wood嗰班友鳩噏就等於撐登 你就話「只要係正常人係資訊流通既情況下都會撐侵」
無乜討論空間啦吓話

思路咁撚跳脫真係唔係凡人可以領略到

夠鐘推

推

「無大台」與香港極右翼的崛起

頂唔順班侵粉圍爐
所謂美國政治po就係狂熱撐侵同攻擊拜登
唔比人支持民主黨嘅

笑鳩愛侵力=撐China Joe
呢班友去打國際線盞出醜

嘩屌開到2

開到2

頂唔順亨利係咁強行將香港政治問題套落世界政治度

CLS黎明又係另一個極致嚟
諗起上年佢走去光榮批鬥人哋「唔招待中國人」

留名

不如將呢度改做民主黨討論區

資訊流通（指侵粉小圈子圍爐取暖）

唔撐侵就一定係撐登咩，我都無得投票㗎啦

痴鳩線,主流大多數美國人都唔撐侵同反侵

解釋下點解成個歐洲都係主流反侵

依家主流係笑廢登

左膠五毛pr (好似係)

又唔可以講主流唔係輸好多

撚有咁多人撐拜登咩
不嬲都話論Candidates 係兩督屎揀舊無咁臭
係啲fans刷新下限揸嘛

山竹巴啲巴爾幹半島post好正

有冇諗住開post講下Albania

會考慮下

我唔支持登
純粹想睇侵輸之後再睇佢班賤種fans崩潰

侵律師Lin Wood︰準備好充足食水、食糧、電筒同槍。

[勁爆] 侵侵驚天大製作，美國深層政府所有機密文件

長期置頂Bin 呢幾個撐侵力POST OK?

班cctoy侵粉真係好撚好笑 我都想trump贏但既然輸左就應該向前看 諗下係拜登為首既美國下點可以爭取到佢地幫香港 而唔係日鳩日都話deep state rigged election 班人依家係純粹撐trump而唔係撐民主 再者trump本身都唔係咩好人都唔明點解做咩會依家當佢係神咁拜

咪臭係 成班變撚左宗教狂熱分子咁幫侵含

骨子裡都係鍾意做神
因為本身無乜分析能力
有個人跟就最好 唔使諗

下面1001

原來英國民調係 76.2% v 23.8%

愛侵力:唔知,唔識睇唔到,FAKE NEWS,DEEP STATE.......................................................

cctoy最愛嘅極右8chan、parler反中俄反到要用佢地服務

投labour libdem 大部份撐民主黨

Tories 親歐派又唔會撐侵 疑歐派亦唔係個個都係完全反全球化份子 都要一個肯trade既美國總統去cover返脫歐既損失

反而最撐侵既係東北海岸地區 同埋有趣既係反而老嘢無咁撐侵

Same

平時成日係度放fake news屈毛
比人指出係fake news居然屌返人地fat cheque撚係邪教
癲撚過班愛國大陸佬

唔可以淨係用全球化/歐盟去睇嘅
背後一定有其他原因，例如侵所謂反精英主義，保守黨都唔係個個接受啦

不過老嘢相對地唔撐侵真係意料之外
之前仲有個po問點解英美啲後生仔咁垃圾

隔離攬炒巴單野又炒返起

點駁

所以幾時都話東亞先係侵侵最大票倉

.

澳洲最親美都唔撚撐侵
愛侵力從來都係少數派

愛侵力：fake news假民調都好信

班愛侵力成日話人地鞭佢地屍唔公道
但又唔諗下你班人選前幾咁囂張幾咁黑人憎
當初咁串就應該預左畀人鞭架啦

一日到黑屈人係含登力
香港人又點會想拜登贏
所謂嘅含登力只係班愛侵力拎黎轉移視線

佢哋點都要話無侵美國會執7

真 成班係到影響連登討論風氣
呢班賤種只係立場反政府既中國人

侵侵已正式成立「愛國者黨 Patriot Party 」

嚟緊四年有得繼續打飛機

講得好
幾多右翼俾愛登力屈做左膠

見到不利自己既新聞就話係fake news，講侵壞話就係含登奶共，同自己意見稍後不同就係5毛pr
明明資料流通同冇牆既限制但諗野同小粉紅一樣淨係識二元對立，意見有分歧就非我同類死全家上面條友竟然up得出資料流通下一定撐侵屌你笑到我，cctoy成日笑小粉紅d柒野但其實有冇諗過自己係咁係迴力鏢打返自己

留名等睇笑料

Strong post lm

標準答案:澳洲好多華人，已被中共入侵

德州兒子舉報父親佔領國會 「事件重來也會再舉報」

請問同藍屍有咩唔同

德薩斯州總統
方國珊
Molamola
大撚灑
母看沸鹽

Trump會否邀請東亞保守派五虎做佢智囊團

好人好者點會支持登 最多咪假膠黎激愛侵力
不過愛侵力D FF真係

一老鳳足矣

訓左無睇 牙侵打底左ChinaJoe未

加多個：Deep State 控制緊

侵粉唔係話牙侵係背後控制緊China Joe 架咩
咁牙侵而家係咪當我地Condom

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

我唔係撐登，但一定反侵

美國一內亂，大家都知道邊個最happy

但仲有人希望起義，乜乜柒柒

愛侵力一定都當哂我地支持民主黨同埋係愛登力，由佢地點講無所謂

即使今日拜燈宣咗誓，侵其實仲有最後一張牌可以用

patience譯做忍耐

三軍統帥指揮唔到軍隊
DC啲軍隊未走
場戲未完呀

Chinese Communist toy

侵侵以某種形式復出

好大既一盤旗！

綏靖政策抬頭！拜登或考慮用行政權力禁止國民稱呼「中國肺炎」以打擊歧視！

又話China Joe 係牙侵隻旗牙侵都奶共了？

你錯了 唔支持愛侵力=五毛=撐登 神邏輯

exact7ly

呢個Post 會一直幫大家Follow 侵粉（抗爭）FF實錄直到牙侵反CUP

到時就清算你班仆街

lm

總結CCTOY會員嘅思路：
侵所作所為一定正確
美國已經畀深層政府控制
美國總統係皇帝，可以無視國會、法院同州政府
民進黨係進步無私團結嘅政黨

做咩拉埋資進黨

你打咁多野笑鳩trump支持者有用咩？你以為笑鳩人可以令biden反共定為自己做勝利球迷而興奮？

trump的確係歷來最反支嘅美國總統，香港多人唔想佢輸只係反映香港人受到支那人嘅壓迫。就算未必理性，但有咩好笑？

身為香港人為咗成為人上人追上左翼風潮，將所謂世界公民嘅虛構身份至於香港人身份至上，忽視香港人受到壓迫。

就算香港嘅trump支持者盲目相信一啲未經證實嘅消息，都係因為佢哋想捉住最後一根救命繩，唔通有長期親共歷史嘅biden會可信？

比起trump支持者嘅盲目，你依啲為咗追上潮流，恥笑一樣身為香港人並仍在受苦嘅trump支持者嘅人更令人不恥。為咗尋找優越感恥笑仍在受苦嘅族人。你以為你成為左翼分子會令你社會地位有所提升咩？係支那殖民者同黑警面前你一樣都係殖民地嘅螻蟻咋！

（後侵侵時代）美國政治新聞討論區2

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實理性撐侵無問題 吹奏佢都無問題
但撐到信埋D 乜鳩陰謀論，又日日係到覺得Trump 未輸就係痴撚哂線
理性D 啦屌輸左咪輸左，係要唔接受現實既

經典重溫：侵孫女學中文問候習爺爺

提返呢條片唔係想講侵奶共，而係你諗下如果係其他美國政客嘅孫女噉做嘅話CCTOY會點講？

拜登一到大選辯論會比侵撚死

撚死人咩

雙標，自己呃自己，只鐘意聽自己啱聽好聽，合佢哋心意嘅說話，不願接受現實，其實藍黃都有里啲人，仲要唔少

其實支共係殖民香港呢一點冇錯佢哋管治邊疆異族嘅D手法其實同二十世紀初嘅西方殖民者(最極端例子可以睇下比屬剛果，直頭會斬當地細路手腳恐嚇原居民)係冇乜分別
呢點某程度上都係點解支共會對歐美國家的譴責咁不屑咁唔憤氣
OK，我地講返侵
其實我明白佢哋唔想放棄希望，有乜可能嘅機會都想搏下
大選有舞弊？OK,上法庭上訴lor
法庭駁回？OK，一直上訴去最高法院，嗰度D官一半以上Conservative，咁得喇啩？
又唔得？失信選舉人，參眾兩院幫你守尾門好冇？
乜都衰哂喇，China Joe上台喇，咁可以承認選舉結果未？
唔係嘅，原來1月20之後仲FF侵侵反手贏
仲FF美國會打內戰又或者建立佢建立一個新政黨乜乜乜
大佬啊，願賭服輸識唔識？唔好成個怨婦咁伊伊哦哦好冇？好丟假嫁！
你唔要面姐，大把手足要打國際線要爭取國際支持㗎！
畀D鬼佬見到你地成班怨婦咁賴天賴地賴鬼神佢哋邊有信心畀香港人handle返呢度？

仲有，美國大選係要選一班適合統治美國嘅人入國會同做總統，唔係要選屠支之將呀！
如果佢lead唔到美國，佢有乜資格做總統？
對中政策只係眾多國策嘅其中一項，國內政策唔掂話之你直搗中南海斬首七首委都係坐唔到喺個位耐㗎，美國總統幫唔到美國人嘅話仲做乜總統姐？

我好耐之前聽過一個笑話，話D美籍華裔關心美國大選只係會care美國總統會唔會對中國好，我嗰下笑撚咗出聲，心諗班支那人真係活喺自己世界唔會睇下其他地方嘅人點睇，點知美國大選之後一睇，原來所謂嘅覺醒咗嘅香港人都係咁嘅閪樣，淨係care美國總統會唔會抗支，國內政策係點完全無視，自己鍾意嘅 candidate就點都死撐，咁同佢哋口中嘅支那人小粉紅有乜分別？立場唔同但思維一樣。

嗱，講返侵，我當佢真係成立到愛國者黨好冇，有咩人會支持佢？就係而家支持侵嗰班傳統保守派同alt-right，呢班人本身一係唔投票一係就GOP支持者(題外話：工人階層嘅立場就相對浮動，邊邊都可能撐)，侵開第三條路嘅後果最大機會就係走共和黨D票，民主黨就開開心心睇你地纏鬥然後成為最大贏家，唔好唔記得德州今屆共和黨唔係贏好多㗎咋，alt-right同GOP互鬥只會令民主黨偷襲得手。
咁嘅結果係咪你地班侵粉樂見？

不嬲都話香港係殖民地

不過cctoy班撚樣都係被殖民者心態

口講民主 但係言論就係最好天降賢君解決一切

原來所謂嘅覺醒咗嘅香港人都係咁嘅閪樣，淨係care美國總統會唔會抗支，國內政策係點完全無視，自己鍾意嘅 candidate就點都死撐

呢點真係不能同意更多

兒燈仔條命貴呀碼
自己外判抗爭,老奉美國一定要免費幫香港

拜登稱私營監獄條件比公設差 下令逐步停用

係，不過佢每日嘅fb post都夠笑死人，真係不能盡錄

當年上佢堂都覺得無乜嘢
呢幾年痴得咁勻循

打咁多一陣又話你地PR 五毛 愛登力 分化撚
根本其實自己都容納唔到其他聲音
總之唔打埋一份飛機=支持China Joe=五毛

登:I don’t what I am signing. 「我都唔知道我簽緊乜」

條片來源都唔知喺邊
聲又勁細，加個字幕又夠cctoy打飛機
又多個垃圾post 上熱門

佢地會不斷屈你撐拜登 但明明我地只係想撚班愛侵力睇下班傻仔點炒車

侵粉最鍾意fake news
應該係話啱佢地聽嘅就一定係真
你叫佢fc屌返你轉頭都得

講真呢屆選舉真係揀兩舊屎

見到有弱智仔連GME都入左膠數 Cls

其實有冇人知點解侵粉成日話Pence出賣侵？

因為民進黨反支咋

有無人對美國已經徹底改觀

繼續國際線屌票

果種以自己為世界中心既態度都幾正

Wall Street 仆街就唔係第一日先知

但係咁樣就對美國好失望blah blab blah

真係好似一班完全無見過世面既人講既野

民進黨又係一個口入面進步主義

然後乜都做唔到 淨係勞基法已經笑死人
淨係攞控制疫情抵抗支那打飛機

但係對香港人又無做過乜實質幫助

智障囊

彭斯照程序核實選舉人票宣布登當選
咁侵粉覺得有選舉舞弊
佢跟程序做野咪變左反骨囉

其實我覺得蔡英文上台後嘅民進黨已經唔算係左

笑撚死
剷除晒左膠仲邊有國家會批難民比手足
邊會有放寬移民條件比香港人同bno
班友淨係識笑人左膠，又唔知有啲位得左膠先幫到手

題外話
呢兩日睇到班自稱右翼受極端資本主義震撼教育真係忍唔住笑
以前唔係好撚鍾意笑左膠阻住地球轉、鍾意為啲財閥背書㗎咩

證明咗「左膠」係一個稻草人嚟
明明班真左翼不嬲屌開華爾街啲人

票投拜登 紐約港青痛批香港特朗普支持者

呢幾日打Wall Street 搞到hang晒機
終於搵到下個攻擊目標
唔知點解蘋果又突然變咗左膠報

唔知幾時撐侵=黃絲，反侵=藍絲
入面啲留言勁撚癲

呢個post 入面d言論反映一般連登仔水平，總之同佢地唔同言論一律係左膠藍絲五毛含登奶共

依家拜登要專注國內抗疫，但愛侵力就要求減共係美國總統嘅首要任務

佢哋扣帽子同藍絲手法一樣

不停咁滑坡 你係反侵=撐登=撐支那=共諜=支那人

之後就係無限人身攻擊

佢地覺得全世界都要為香港服務

成班兒燈愛侵力仲惡過班BLM
人地係貨真價實美國人,美國人點都會佢反侵就唔撐佢
真係以為自己燈命貴,老奉要一定要幫你反共
成班一係真痴線既垃圾,一係五毛,是但一樣冇撚錯

同支那小糞紅一樣覺得冚世界只係圍住自己轉
咁叫有國際視野？
咁啦

Sor拉咗

侵粉最愛

慘在呢啲弱智仲有大把弱智附和

成日渴望美國幫手，但又覺得美國脆弱到幾年就會消失

成日想英國幫手，又笑人係日落帝國

敗登FB聲稱會從疫情下拯救美國 令經濟復甦 遭到萬人狂屌

其實大部分黃絲都好無知, 好心你地睇多啲歷史/社會學書藉

呢個po入面其實好恐怖

嗰種由否定精英建制（ok有理據其實冇問題）
慢慢成長為否定知識既論調

否定知識

無知即力量

所以話cctoy同共產黨真係無分別

第一日上連登咩D 學術POST 多少少字就TLDR字都唔肯睇多隻

以前都屌鳩cctoy鍾意睇埋D雞精書學歷史哲學 睇本1984動物農莊就以為自己食好多

點知而家風氣直情係學來把撚 知識冇用論

真係最老套個句「學而不思則罔，思而不學則殆」都唔撚知

睇下D 侵粉睇埋D 陰謀論片同Source 就知幾多人係無獨立思考仲要講到眾人皆醉我獨醒咁。
例子Post :

呢條精神病撚屌
係咁enjoy the show enjoy the show. joy佢老母咩。

到時侵無料到又話過多兩個禮拜。
永續delay

失望係正常
因為咁樣代表左果邊出現階級固化既現象
而且開始失控

連登可能無咩人提
呢單野美國果邊嘈到折天

are u sure?

你知唔知咩叫食過返尋味？
一個病毒已經足夠搞到美國謝哂
咁我當然搞多幾個啦

唔會消失
但佢地可能會失去好多野先知驚

[TSLA] SpaceX Starship 再次著陸爆炸 美國航空管理局勒令停飛

SpaceX爆炸都關阿登事
又好方便咁忘記咗tesla 同musk奶共奶到

老實講 就真係Obama開始cut NASA funding

不過勒令停飛攞來笑登 個邏輯係

咁都係小布殊定奧巴馬任期間決定將大空運輸比私人搞，出funding比佢定bid先有spacex啫
如果nasa仲做，spacex點會有今日

不過班人陰謀論到痴咗線
講到有黑手sabotage spacex搞到佢炒咁

幫班陰謀論撚答：你睇唔到唔代表無
D 邏輯正撚到呢

Spacex 應該多謝NASA cut funding

兼且Tesla走去上海開廠 咪正正係侵話職位流失既元兇

加拿大成世界首國將美國極端團體「驕傲男孩」列為恐怖組織

有幾痴線仲先仲會撐

中立即係藍呀嘛。

經過呢一個禮拜我確定咗一樣嘢
GME SH撚←侵撚
係一班昧於成事，愚忠嘅廢老

我都有買好撚少GME SH
少少錢當買入場卷緊張下開心下而家都放左係到唔理了

應該咁講，根本而家連登風氣係係你講佢唔岩聽既野=五毛=PR

其實由一開始WSB呼籲入貨嗰陣
有講明目的唔係賺錢，係夾爆大戶報仇
入得場就唔好諗賺錢，反而風險極高要預輸錢唔好瞓身
唔知點解嚟到連登就變咗叫人瞓身搭順風車

啱啱下晝班柒頭又出醜，連咩係一中政策都唔識
以為一中=賣台灣=奶共
本身諗住出個post正視聽，諗多兩諗都係蒜狗掃
要了解嘅是但google都有得睇
班友根本主動選擇活喺自己世界，講嚟盞晒時間

講到侵之前承認咗台灣係獨立國家咁

主動活喺自己世界呢句嘢中撚到

唔啱聽block人
慢慢變咗成班友圍威喂圍爐
以為全世界都係咁諗
跟住自己嘅FF比現實打破咗，就接受唔到

comment 依家答左你，杜魯多又收左中國錢
全世界都收左中國錢反侵

笑鳩左,點解慢慢周用錢都放唔到?

侵粉：做show 姐

cctoy冇學識都唔係第一日既事，之前仲見過有條友指著個美國地圖話阿拉斯加係一個島

人哋話有利益可以合作又係奶

王丹：拜登宣告對華重回綏靖 美國和西方會為此付出代價

唔出面屠支=奶共綏靖
神邏輯
都21世紀仲FF好似上世紀初咁用戰爭手段解決問題
所以話侵粉反賊=小粉紅
兩者邏輯思維are the same

王丹做侵啦啦隊真係好嘔心

黃種人撐white supremacuist係咪當左自己榮譽雅利安人

其實點解要養非洲黑垃圾？

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一係就係精神中西部農場主白人

一係就神聖香港人帝國擁護者

總之就係高人一等

鄉村繁殖場嘅鴨以為自己係全聚德D鴨

極右睇乜都係左
CCTOY已經充斥住成班精神美國人兼白人至上主義者

BTW雅利安人喺印度

想問下「全世界都收咗中共錢反侵」同「示威者都係收咗美國錢上街」呢兩句嘢有乜分別

冇

特朗普出聲明 仍自稱為president

你叫佢哋望住世界地圖指Britain係邊都隨時做唔到啦

所以話好多侵粉都係藍絲廢老水平

[三權分立?!] 美參院在賀錦麗投贊成票下 通過1.9萬億紓困方案

唉

訓左無睇，今個月既反Cup日係幾號？

侵用president 做名銜 = 一早反cup咗
係我地唔知啫

華裔美軍Kevin Jiang遇害後，大量連登仔表示祝賀

成班愛侵力炒車

列根特別助理個post又一堆

好掛住Trump Trump...

屌你老味睇到打晒冷震

過年至少有野笑下

邪教circle jerk

希望佢係假膠
如果係真心其實都幾可憐

訓左無睇，唔知佳仔去台灣先定牙侵反CUP先

侵侵落台唔夠一個月, 香港已經變左天

十足先皇駕崩太監哭喪

想講呢其實Pompeo對中國嘅理解只係中國低級反賊水平佢上位支那更開心
佢比侵侵對中國更加冇威脅

都市傳說：
1.流浮山二百刀手
2.支那解放台灣
3.佳仔去台灣
4.牙侵反cup

何解？

佢對中共嘅理解就係馬列主義嘅狂熱支持者反而話極權國家呢一個申述其實啱嘅
中共其實係一個極端資本主義國家
強調經濟至上玩搞惡性競爭
可以話「共產主義」只係會同佢黨章上出現

而佢嘅憲法係話中共先可以領導中國，話佢係共產主義其實係幫佢justify佢嘅存在價值
好似係咁

有無人發覺拜登上台後，班連登左派完全潛哂水唔見人影？

不嬲話中國係一個資本主義國家嚟㗎嘛
佢係用「中國特色社會主義」去包裝呢一個資本主義

成日都見到呢條弱智仔

#15

笑到仆街 大巴大巴摑落自己度

特朗普：「愛國運動才剛開始。」

「天佑緬甸」 緬甸六四準備於15號凌晨上演

緬甸單嘢又賴拜登
就嚟痾屎唔出都賴拜登
耶撚都無咁癲

大紀元係愛侵力官方日報

其實香港人可唔可以唔好話俾全世界聽

自己既視野係幾咁狹隘

以為輕鬆一句左膠 兩句侵侵就解通成個國際關係

侵侵賣大豆畀支那：侵侵行緊一盤好大嘅棋！
拜登唔射飛彈打支那：奶共狗美利堅省省長！

Dressed barbarian pretend a civilized person

侵仲未輸 侵仲有機會反cap

撐拜登果班人, 出來解釋下拜登依家做緊乜?

（突發）美國國務院出左 statement 話支持緬甸人

侵粉：如果拜登唔上台，緬甸就唔會有政變，所以制裁軍頭出statement肯定唔夠，拜登最好出兵推翻

BTW,班撚屌真係無知到仆街
以為淨係得支共會武力鎮壓民主抗爭
韓國同美國上世紀鎮壓抗爭者做過D乜佢哋都唔知

鎮壓同情共產主義嘅人唔計！
台灣例外

韓國嚟講李承晚真係垃圾中嘅垃圾

侵侵係救世主

無左侵侵 個世界越黎越痴線

濟州四三事件

講人權，保導聯盟同四三事件搞死幾十萬韓國人；
講軍事，佢帶到韓國國軍打韓戰打到一Pet屎；
講經濟，佢帶到韓國GDP躋身第三世界行列。
家下就算韓國右到癲嘅保守派都覺得李承晚係個仆街。

之前泰國反泰皇示威個陣
再世元勳自由之光trump肯定已經出手教訓左泰皇同軍方,唔係乜都無做扮唔知

啲po好撚好笑，上咗任一個月，就要人哋處理晒全世界所有問題咩

拜登未必係一個有能力嘅總統，但我又想知當日侵侵上任第一個月做咗乜

出左兵：
敗登係咪玩幻幻玩到傻L左
昂山臭西同軍政府兩邊都奶共
你推翻左軍政府咪又係中共贏
DLLM推d美軍去送死on99
要打就直接打北京喇屌

兒燈愛侵力絕對思維,美國人一定無條件幫老鳳佢地賣命
美國人點會免費借班兒燈仔死先

拿 咁講啦，好認真咁講 暫時睇拜登真係弱勢好多，
個人覺得佢做到總統呢個位，真係靠民粹（左膠大愛同反侵既個種情緒）
侵呢方面真係靠自己政績去選戰
其實做一個代議士又好 總統又好，都唔係完全Follow 民眾既情緒去主導。應該係用理性去分析做D 乜野可以為市民帶黎最大既福祉去行，拜登感覺就係因為靠民粹得到選票，而家好難去實現翻當日既承諾。

班熱狗咪一樣撐侵

嗰頭又會出個post話之前啲總統鍾意打仗
吹捧侵侵4年就唔打仗仲撤兵好撚和平
不過又日日ff佢會開支那波，中東撤軍都係調過黎東亞打支咁
屌你成班自打嘴巴一時一樣龍門任搬到

當日係咁出伊朗示威post講死咗幾多人
出泰國示威post講幾撚痛心
而家為咗捧侵就全部拋諸腦後，話侵在任嗰陣世界和平
咁撚樣都得，愛侵力真係賤種嚟

[天罰] 美國多州受大雪侵襲，氣溫比北極還冷

美國周不時有寒流同暴風雪吹襲,芝加哥19年氣溫跌穿-20C,嗰陣邊個做總統?

賤種侵狗日日駁唔到 只好含淚留低負皮離去

當初侵咪都係靠右翼民粹同資料戰先打得羸個選舉
登係柒架啦，但佢都係坐咗一個月，出面有咩國際事件就屈落登度笑佢奶共，就黎我柯舊屎都關登事唔講以為侵係度個4年天下太平

嗱，坦白講，以氣象角度美國今次嘅寒潮的確係少見，不過乜都話天譴……係咪有D諗得人類太高？
侵侵喺度呢D人一定話暖化撚死哂但全球暖化其中一個Effect就係極端天氣常態化(包括嚴寒天氣)，呢D嘢小學生都識啦

呢度又比人點名

暴風雪就天罰
咁連登仔最愛既日本311大地震又係咩？

自己鍾意嘅國家咪天佑XX Lor
自己憎嘅國家最好死多D人

【連登聲明】本人永遠不承認拜登為美國總統

呢個係假膠嚟

ted Cruz走佬個post仲有人奶緊

上次得佢一個反對搞到啲手足無得去又兜，今次大風雪著草都有得兜

嚟緊會唔會再反對

Dem D官咁做一定畀呢班友批鬥
不過撐侵就殺人放火金腰帶

德州大風雪，ted cruz被人捉到飛去Mexico

cruz公關大災難侵粉仲可以盲撐

[勁爆] 侵侵驚天大製作，今次我無你咁好氣，唔係我講，自己睇片

#963 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來係假膠嚟

話時話班德州獨立撚去晒邊?
又話空軍一號去咗德州
nra都遷冊去德州
德州全部人拎枝槍出黎唔撚洗理你敗登政府
仲有州議員搞獨立公投
屌你而家一爆要聯邦政府救濟？

[翻案文] 如果4年前希拉蕊贏左川普，美國今日仲會唔會有武肺？

班精神德州白人停撚晒電

上唔撚到兒登

[nowtv專訪] 諾貝爾經濟學獎得主羅默︰侵侵無知冇下限 處理疫情差過中國 打擊美國經濟 失業升

眾議院通過全面的同性戀和跨性別平等立法

原來愛侵力都係明光社FANS

我地侵粉不嬲對人不對事
凡侵侵做伯皆是對的要吹捧
凡民屎黨敗登做的都係錯要屌到上天花板

依家仲笑唔笑得出

Why not?

佢地淨係識縮埋一面打飛機 同個堆淨係象牙塔口upup嘅柒頭一樣
之前入去屌柒過堆左膠佢地全部hang晒機 變晒阿叻

都係

左膠心態

我反侵粉

逢侵必反柒頭左膠

嗯，你說的沒錯

睇人仆街最開心不嬲係最重要既事

我地又贏到開巷

實致名歸

樓豬同China Joe一樣盲撚咗？

Pin 起條友原先叫 K.Bryant (ID:364500)
撐警撚黎
原來呢度反侵去到同班毛互含

請問K.Bryant(狗隻#364500)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

撐咗侵就唔會有國安大搜捕

自己幫自己含撚=贏晒全世界

你同習種打飛機話全面脫貧有咩分別

唔笑又點
笑唔笑都俾港共打壓架啦
笑完個人仲開心D添

冷嘲熱諷 尖酸刻薄係英國帶俾香港既優良文化
與其勞氣屌鳩人 不如開開心心笑鳩人
支持反對從來無對錯 但係立論係有高低
基本歷史 國際關係都唔識 邏輯混亂
啲低質拜神論調唔攞出來bin c係浪費咗網絡資源

日日妄想天上面會跌個救世主落來打救大家
口講民主然後心入面當人皇上咁
一路話人口交 鳩噏兩句就扯晒旗噴晒精

況且蘇聯人史大林時期咁撚慘 都有笑話聽啦

香港玩完......拜登去咗邊？

呢時時勢都笑得出睇怕都係得你班5毛

愛侵力唔係私怨就係五毛熱狗,明光社

國安法唔係侵侵沒未香之前立既咩,
侵侵未收皮已經一路拉緊人

加最低工資：

侵做 = 為基層工人爭取權益，點解左膠講咗咁多年都做唔到乜乜乜

燈做 = 亂加人工加重工商業老闆負擔，死左膠淨係識平權唔識宏觀經濟等比中國爬頭乜乜乜

蘇聯笑話真係高質
雖然大部份笑話都係講布里茲涅夫

莫講話美國，唔少人連東亞關係都未識。
到而家重有大撚把人鳩噏話韓國總統係財閥傀儡就知。

聯邦制州憲法係乜都唔撚識啦

雖然公道講句 東南亞以至南亞既政治真係唔易明

淨係攞緬甸既歷史同埋佢於區域入面既定位 日本同緬甸軍方既關係 已經有排講

緬甸班軍佬真係垃撚圾。
韓國軍政府至少搞好經濟，
緬甸就搞咗幾廿年都唔知搞撚咗啲乜。

不過公道啲講句，緬甸北部有成堆武裝分子。

可唔可以捉班侵粉驗腦，成班弱智

中共又逼害香港人

cctoy：你哋班登粉開心啦 拜燈又做咗乜嘢 係咪又猥瑣細路 咁既情況得五毛先笑得出

你五毛你PR

有冇cctoy柒頭出句聲駁吓

同隻毛圍得開唔開心？
成世人最憎勇武派

幫拜登打飛機班慒撚左膠死哂去邊?

3月4日定6日係咪有大事發生？
侵侵大反cup要開始？
我睇QAnon嗰啲real news講

2024年反cup

Now新聞台：台灣缺水

雖然唔關侵事，但由呢個post就睇得出cctoy班友係冇學識，心胸狹窄同蠻不講理

BTW真心推薦各位睇下《第五共和國》呢部韓劇。
睇完會對韓國政治有深切嘅認識。

韓國既資訊，大把人信支那d內容農場新聞，包括台灣人同香港人，之前連登有個post個樓主連南韓平均一個月得800美金人工都up得出

樓豬係講緊who was going to be the president
你呢個post係講緊who should be the president
通常五毛既論調就係前者
因為後者佢根本唔care
所以你話 拜登唔應該做總統因為佢好廢
樓豬係唔會理
只要佢keep住恥笑cctoy判斷錯誤就任務完成

又係打人做五毛

如果侵做總統就唔會All speak no action

派咗軍隊制止緬甸軍隊同埋香港狗隊

唔會淨係用自治法案既權力制裁班香港官員

agger
如果國安法係侵侵任內過而家已經美軍來了我帶路啦

樓主股票輪好多我建議你止蝕 唔係我驚你跳樓 舊經濟

對唔住囉
有Fomo都仲有餘錢輸

我大半倉等入貨 2星期前止賺左科技股 舊經濟又賺唔少

又係你個傻西真心膠

你老母起弱能學校外面等緊接你返屋企

乖

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
民帶緞望絶
(狗隻#39812)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

俾蓋清話係民主黨支持者 呢鑊真係仆街

民主黨份政綱襟住個名

除咗所謂平權同環保 同共和黨基本上無撚分別

所以有乜理由會撐登 係頂唔順班盲毛攞晒陰謀論 些許政績就打晒飛機

蓬貝奥見支共代表=支共求和
布林肯見支共代表=美國投降

呢係係乜撚嘢推論嚟

布林肯：會就香港侵犯人權事件採取行動 「制裁措施要執行下去」

講到明唔會取消制裁都要比cctoy屌

好耐之前出過以吓post，又可以拎返出黎
用連登侵粉的邏輯，侵係唔會做得差同做錯嘢的，係一個完美總統
如果侵做啱咗，講嘢啱聽，道指坐火箭，咁當然要打吓飛機吹奏吓，好彩係侵做總統，唔係黑力架或者阿婆，美國再次強大支那而家仆硬街
如果侵做錯嘢，講錯嘢，或者唔乎合侵粉意見，道指插水，咁侵就係講緊反話，或者撚緊狗，或者係整緊個伏比支那踩落去，或者係撚夠狗收手去贏民意拎光環高地，或者唔關侵事係班民主黨左膠搞出黎，或者係為黎緊選舉既策略黎
再簡單啲，this is fake news，侵點會咁柒?一定係民主黨左膠奶共傳媒作出黎，唔駛理

佢哋已經變咗真.小粉紅

乜而家科技先進到可以驗啲冇嘅嘢嘅咩

明明左派同右派都好多係聰明人
偏偏侵粉就淨係得弱智

成日話all talk no action, 有無人可以搵返侵上任頭3個月做咗乜

阿侵一個tweet我地侵粉就當做咗嘢要打飛機架喇

由你講呢句真係幾有說服力
勇武傻仔們又準備中計了，搞法院都唔割

起一起你底都幾多野睇
真係唔知邊個先係弱智
仲叫人講光復香港果D一定係鬼黎啦

同條五毛圍得開唔開心?

再講革命呢個運動就變哂質

仲叫人講光復香港果D一定係鬼黎啦

再搞機場唔係攬炒，係自炒

果個環球紀者冇可能係公安

成世人最憎勇武派

勇武派： 著白衫就要打

所以就要同五毛撐警撚互含再pin 起佢

唔係勇武就係一定係5毛PR？
簡單D講，你拎我反勇武既post去證明我係5毛
淨係呢點，已經足以證明你係弱智

我出既post，全部有理有據，過得到我自己，亦足夠串爆你

你呢d 唔止「唔係勇武」
直頭係屌返轉頭捉鬼啦

老實講，宜家唔想再嘈一D虛無縹緲既野
只會嘈一D會有結果，可以證明我岩既野
eg. 美國大選冇舞弊，侵粉日日睇fake news呢D
你鐘意就慢慢繼續廢up

姐係你走去捉鬼 屌勇武= 「一D虛無縹緲既野」

任何西方大國做任何野
cctoy：

除咗開拖應該都會見到呢張gif

開拖就會屌人打仗，好撚唔和平，左膠睇唔到去晒邊
侵粉係永遠立於不敗之地

出面有個post講要觀望拜登都有人喺入面屌個樓主話依家係個國務卿硬之嘛唔係拜登

拜登政府擬杯葛北京冬奧 克魯茲表明反對

又有得笑

又有得睇我地侵粉表演雙重標準對人不對事

以前pompeo出聲侵唔講嘢又唔會見佢地咁講
仲可能話呢啲叫黑臉白臉

好彩入邊啲留言都有啲係正常，班雙重標準撚真係on9